(Nike) 邊度仲有呢對舊款買!!

著到殘哂想再買多對
呢對真心好襯
邊度仲有貨

有冇椰汁色

屌你